【多圖】邵岱兒做泳衣模特兒浴室自拍 背景再糟亦無損相片觀感

台灣女藝人邵岱兒有「台灣綜藝女神」之稱，其IG更有81萬粉絲追蹤，而她近年亦食住個勢，創立個人品牌開辦網店，更以自己作為代言人兼生招牌，成為個人品牌的專用模特兒。踏入炎夏，邵岱兒開始陸續推銷各款泳衣，她又再次善用自己的天賦本錢，不斷在個人IG發布泳裝照派福利，最新一張的浴室自拍即使冇外拍背景已夠晒震撼，以個人實力去證明要影靚相，背景只是陪襯！

唔笑好睇d

好飽滿

好俗氣

鬼嫂

條女真係好撚7正
好想屌

不了

唔夠牙冰靚
對波太大唔夠真實

牙冰也不了

如果屌何超雄十次嚟換取屌佢一次。有無人會屌。

二十次都換

小袋兒

70年命換屌Debbie b一次

Ching食咁偏

但咁樣有so 我屌夠19次收爐

大你兩次
我可以屌超雄21次換DEBBIE一次

想為孫彩瑛折壽多d

其實有咩咁紅條女，笑得又假

屌奶班 超雄正咁多 我願意屌debbie二十次換屌超雄bb一次

屌奶星

好撚正喎
我屌埋你個份

笑笑笑，笑到你心裹發寒

睇左一排就unfollow 左， 來來去去得一個表情。

兩個表情
1.
2.😶

心情唔好見到依d 食飽唔憂米，賣波既ig 女就覺得應該unfollow 佢地。

睇片無禁正 同小鐘拍果d

我咩背景都睇唔到

我三十次

縮肚縮得好辛苦

唯一敗筆 條女D牙唔掂 有D哨牙
所以10張9張都係唔露齒

比張超雄屌十次

你地到底想屌何超雄定個model

伍點樣做到波大手瘦
對手瘦到好似非洲人咁

呢排個樣膠左，不過剩係白滑大波都夠做

佢d腳趾好撚淫

台妹

正

不了支那大媽樣
好撚樣衰

大波版ali

佢DESIGN啲泳衣真係好撚樣衰
換第個著都真係CARRY唔撚到

負數播